呀叔攬手足

好感動

呢d時勢咪做呢d野
一陣有利器

小心啲好 ,

我都係咁諗，小心。

我後生仔想當街想比個擁抱手足都唔敢
呢個阿叔都要好放開

握下手咪算

呀叔好似喊緊